---
title: "Пес патрон. Вірш."
date: 2024-03-03T14:48:54+02:00
draft: true
---

По вулиці натовп трупів іде
Огідних, гнилих, марширує
Нема більш живого на них
Лиш песюн ще бунтує

Гнила трупа гучно співає
Під ногами світ тріщить мов картон
Натовп же гучно горлає:
Пес Патрон! Пес Патрон!

_Придумано мною в дУші._
